C朗同沙特王儲達秘密協議 下季英超見

今季不時傳出C朗離開祖雲達斯嘅傳聞，近日意大利傳媒再爆堅料，報道指C朗與沙特主權基金達成秘密協議，一旦成功入主紐卡素，C朗就會過檔新球會，幫新班主沙特王儲打天下。

消息指，C朗在祖記效力2季，雖然仍能在意甲稱霸，但表現愈踢愈沉，睇唔出有咩本事可以衝擊歐聯錦標，報道指假如祖記今屆歐聯未能奪冠，C朗就會離隊，過檔沙特主權基金正在收購嘅紐卡素，重返英超賽場。

不過沙特主權基金在收購紐卡素一事上陷入困局，原因係沙特國內盜播英超情況泛濫，英國文化部擱置其收購計劃，英超方面亦拒絕沙特財團方案，近日沙特官方又禁止英超播映權合作伙伴在沙特經營，令事件更難解決。

由於變數太多，C朗同沙特王儲嘅秘密協議亦有特別條款，就係容許C朗隨時離隊，唔會被綁死，因此沙特主權基金嘅收購行動，係成件事嘅關鍵。

順便買埋美斯啦

佢宜家35歲 當入主咗一季之後就即刻踢到歐聯 啫都要等到37歲先喺紐卡數踢到歐聯

美斯，C朗同隊踢英超，好睇過戲，加到5佰蚊月費照俾

嘩 如果收曬美斯c朗 仲要落戶紐卡素 真係好熱血

之後用一季時間拎英超歐聯
以後唔洗嘈邊個勁D

打和和和和和和和和和和和和和。。。。。。。。。。

英超三大不思議

1) 利物浦英超冠軍
2) 列斯聯升班
3) 紐卡素賣盤

莫非3都中埋

左阿朗右美斯 中間祖亞寧頓

買晒十一個最勁

c朗 利雲 美斯

左右門神保護紐狗真命天子

利雲收皮啦幫祖亞寧頓玩鞋都未夠班

有冇問過美斯神願唔願意去

美欺去做領隊加高層